美國會修訂香港人權民主法制裁名單. 加入大公報文匯報記者

美國國會雖籠罩一片彈劾總統的氣氛，但參眾兩院的香港熱卻絲毫未減。已獲美國國會參眾兩院外交委員會通過並即將交由大會審議的《香港人權及民主法案》，最新經過修訂的內容針對香港親中共政府的傳媒，並同時尋求拒絕向香港政府出售群眾控制和監察的儀器。法案並且特別點名香港大公報和文匯報。在此同時，美國國會及行政當局中國委員會，在雨傘運動五周年之際，發表聲明支持香港人爭取落實雙普選，又促請港府獨立調查警員的暴力執法。

正喎

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

話緊自己

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

撕旗手2.0（快幫手宣傳）